R software

有冇人學過R 其實現實點樣apply到

都係用一堆past data黎做analysis，再用D Stat既model去predict 下個走勢 e.g stock price/GDP growth rate

係咪真係predict得準

好難predict得準 數字黎講 但升/跌trend應該都仲OK

因為會d model 既parameters 以外既因素影響

依個同你嘅分析能力比較關事

多過用咩軟件

數學可以好客觀畀到你confidence interval/prediction interval，準唔準係個人點去演繹呢粒數

唔該曬ching 學校有教少少 想試下apply現實 投資一下股票